覺唔覺港女學人講愛情好撚搞笑

最現實 最物質主義既人種講愛情
仲衰撚過中國人講民主自由